[西九湖] LA Lakers 小圈子討論區 96

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

咁都中

羅湖討論區

Yes

暨迷羅小圈子

有冇人知道Odom波衫可以去邊度買

Kuzma原來今年3分29.6%

反羅狗又扮唔記得加

聽日贏雷霆
學友同牙滿一齊jump

淘寶

Nba store 好似有自己打名同number

可以冇人屌

Kuzma有免死金牌

佢重要係全隊起手次數最高果個

覺唔覺得J.Hart比人低估得好緊要

我唔怪佢
要夾吾皇，就要有3分

即係代表唔夾？

Kyrie 同吾皇道歉，識做就快啲出年簽湖人
再拎young core 換AD

邏輯上岩
但睇吾皇既波唔多過30場
唔知夾唔夾

2019 年仲有人信湖人young core可以換到 AD...

You gotta believe

Kyrie KCP 占王 AD My Boy

Champ得

垃圾榮做Show扮野
唔驚比人批鬥咩

Ki 做騷扮嘢多啦 今日啲口吻似想修補關係

I mean 同自己隊友修補關係 當然我都想佢出年簽湖人

有預感
聽日打完癗
有手足要跳樓找數

睇返佢三分出手唔少係 wide open attempt
咁都可以接受嘅

聽日BI高分過PG
廢區車跳樓

拎foj+2輪換個年輕巨星+實力球員
隊波昇華幾倍

占士換AD+牙牛

要irving不如要dlo==

等一次認同學友

g持

牙波助攻多過WB
Boa跳

簽榮把撚咩 整第二隊騎出黎
簽Ad喇緊係

咁牙滿好安全

咪盲反啦 佢好大機會要死

Svi高分過b仔/牙古是但1個
我帶(笑)過網區
以後都唔返湖post

邊撚到網區

佢自己開，自己推 post

撐羅網嘅手足咁多
應該推得快過湖post

認真
占換到 Dlo +牛 +ad 己經心滿意足
我地最多出多過 Ingram

人地可能要個 second round 都唔要 ingram

Ingram 本身3分有5成5
夾牙占有加成，咁都唔要？

三波射半場仲輕鬆過手感仔
啲力邊到嚟....

個場感覺好似細啲

btw呢啲都叫physical咩

又btw雖然係小學雞波
但佢啲上籃勁過佢大佬9萬倍左右

Ad要trade 邊有咁易

講鬼咩
出手咁撚硬，好難玩

牙ball 似小學雞走籃,個兩步都係沖向前,唔係向上跳，搞到成日都撞版

呢到咪爛網區==吹奏羅狗多過講湖人既野

大家估下聽日輸幾多分

聽日拎左sick leave 睇波
如果閪波，我即刻飛去la 屌glo 老母

比你屌佢個女

同埋愛g lo 一齊3p

其實認真睇
三波有一波相同問題
得三分同摌籃
但無中距

錯了
牙波有閪鏟籃咩

公平咁講
間唔中有兩野既

Shooting from 問題
急停個下沖力咁大，一定係pull up 最高點release 最舒適 同最順，再唔係好似羅仔咁，微微挨後,瀉力，連跳個下都慳番
牙ball 個shooting form ,pull up 個下瀉唔到力之餘，再加左力水

推

又輸唔到

Thomas Byrant 今日絕殺左 knicks

贏啦

唔駛燈都覺得今日窄窄地

希望挨到第三節先垃圾時間

廢占今場出到未

未 死廢老

睇黎廢中今舖都幾傷下

照呢幾場經驗黎睇
第一節俾人炒廿分啦

grade 2 groin strain

咁唔睇啦 肯定比癗SM

笑能jor

廢老要休幾耐

屌今場Spectrum 沒得播
唔想睇TNT

真
潮台講波好聽

Throw it down ! Baby !

Nothing but nets
屋oh

同埋算中立

係

Lakers official 咪話下個禮拜
勇士 or 木狼

最濕鳩就一定係ESPN

開波

聽緊韓文

第一節唔輸多過廿分先睇落去

Ball呢下有啲dlo影子

Kuz 躝得未
廢撚到

Ball

Ball又真係幾有dlo影子

B仔Block 臭西女人

第一節拎唔拎到10分?

又要俾人炒幾多分

Bjai打乜撚

any link

Gggggggggggggg

垃圾時間
熄得

如果有用到bjai換pg就好

D 傳波，打街場咁

可以熄機 唔洗睇

冇James 冇rondo 打條撚咩

迷b黨一齊派膠俾學友

比對面守到5 to

場場都咁多to，打撚咩

3分鐘5TO, 全場預計25To up

原來頭先撳少左個x

小學生都識計
80TO

迷b潛撚哂水啦
呢到我地占古迷接管

明知人地偷波勁 仲係咁彈地波傳俾人
1次唔知醒. 仲要幾次都係咁

比返少少希望 讓返幾十個TO先

Kuz!

差唔多垃圾時間

係未得我覺得 Bjai 拍波smooth 左

我都覺 , 但整體都係廢

我地2nd unit可能會追到分

Kuz🤫

Kuz尾撚到

馬今日要Career high 了

ball

馬今日3分咁準

對面咁撚準

10 points lead

下下wb drive n kick都入咗幾球

馬勁閪到

準撚到

對面

Kcp又交得衰咗d

係咁TO

屌你老母臭閪
未撚再傳彈地

班友唔射一陣又話馬射撚手晒

見撚到牙b & 波起手都知唔入咁

GG了 可以熄機

遲左入黎, 留名睇大炒

1節輸20分

打到成pat 屎咁
唔知屌唔屌得bjai 呢

除左kcp 無乜邊個起手係會覺得入

9分 VS 0分

熄得

今場屌得 廢到

重有3分鐘完場

My boy 真係好撚廢

唉

湖人對住雷霆
輸外線、輸內線、輸教練、輸球員, 仲有輸咩

mcgee 真係on99

睇 bulls 對 雞塊都無咁嬲

輸少過30分當贏啦

輸學友

推我個POST反CUP

young core

仲要有愛滋佬係到

冇迷羅
推唔落

算啦
換Michael B 出黎打哂佢啦

廢中快啲好返啦

無占就收哂皮 young core

GG

On9 beasy

to多到差唔多一分鐘一個

BEASY

話就話聯盟防守第2，但我唔覺呢幾場波防守邊到勁，好似都係對面射波失準

冇睇，但點解唔比Micheal 打。。佢有能力得分

因為佢著錯褲

低b仔

PG勁撚到

mcgee

點解班友夾咗一年都好似無進步過咁

My boy 去死啦屌你老母

CLS

第一節已經輸成廿分

又輸板 又多TO 投降啦好嗎

My Boy 係咪唔識搶板?

McGee

真心係中瘋位輸落去

比三分雨射到弱智

慳返啲data唔使睇

MYBOY 傻起上黎 真係好海鮮波下

場場第一節都輸廿分

dllm死愛滋佬，b trade PG咪好...

個底好垃圾，cls

啲沾迷又黎

可唔可以唔好擺b仔 PG同場

無左LBJ同RR9, Myboy個種廢真係呢

禾少心諗, 不如快D炒撚左我啦

Bjai 打得唔差

當日唔好要廢老, 要PG咪仲好

羞恥play

打到亂78糟

對面個paint好高好密

屌，見到BJAI想爆入去俾人推返出黎LOL

卜真係好勁

廢b單打完咪又係傳返出去

又40分
咩防守排名係點計出嚟

得79KG
爆條撚毛咩

B 6ast

Luke 有冇諗過自己真係唔識教波

望就望對面西書上腦
一陣守死PG啦

又要靠剷入去攞分又唔增磅 講咗2年幾

先輸緊12分 算係咁(

12points算好

6 個ast 比你講到係被迫助攻咁

唔撚計
純粹係隊友把握力高，唔係傳得靚

好似撞落堆牆到咁，見到都覺得辛苦

咁撚高得79KG
佢成日剷入去唔撚傷都真係算係咁

其實係湖人trainer 廢
3年都冇變大隻過

唔好話, 愛滋佬落場可能仲勁過young core

成個教練團都廢

3個係3分線外面互相走位傳波
淨番8秒俾人ISO
禾可以用呢招打足40場

西書都0 TO

KCP嗰球無得傳先傳俾佢

照屌左先

Pg肯嚟就好，佢好過占

禾："The...The...The defense is find..."

d to on9到

豬 搞撚笑

fine

禾：佢地3分係咁準 無計啦

見到第一節唔敢睇了

收哂起D young core好似勁D

beasy

1 球論?

2nd unit勁過對面

順左

對面搶板好積極

Lance good pass

班Bench 打得幾好

反CUP

無b 順

Hart: 挑你老味又要靠老子出手

又入

豬霸+10
作用王

尻尻下又追淨5分

Hart打得好咗 多咗走入去 唔再係3分線on99

Hart good pass

MIKE B 先係領軍人物

醒喇終於

無B無Kuz 無廢老 仲順
要Champ 了

無B無馬無球=強化湖人

雲加 + 豬 + Beasy + svi
終於可以拉開spacing

Lance都少左9打

就黎追返，WALTON 又差唔多時間換人出黎倒水

無計啦要同pope爭位

真正Kobe傳人

分分鐘svi高分過B仔

呢段追番 係咪禾哥功勞?

當年拎嚟同ddg比較。。(笑)

zubac - our future

禾哥一陣就發功OK ?

下 up乜

足狗去死

睇錯ddr

講緊ddr
打錯

雲加又贏

wagner

雲加=new love

Wagner 全隊最準

雲爺爺

有無迷雲黨

young core =zu, wagner, svi, bonga

OKC d錢用晒落其中幾個球員
搞到bench 勁廢
入到西決都冇可能偷到宇宙湧1場

真雙塔

要反cup了

20年雲加fans

迷雲20年

大家見到真正既young core未

德國仔收皮

44:44

心仔

平!

屌喇星, 咁就tie game

有無人真係睇完第一節熄左機

心仔打到好搏

證明咗個starting lineup 係幾咁廢

咁樣撞落去好似撞車咁

無波b馬順到

Kuz呢下轉得幾好

半節超前

出返西女人喇好心
俾人cup喇

其實佢地3個係咪唔可以同場

Kobe feel

無b先打到high tempo

Hart幾勇

摩納哥 名古屋已經迷雲

Svi我好失望

心仔搶板贏撚埋

呢下出手好似慢過平時少少咁 唔係好順

不嬲勁

搶嬴水行俠痴撚線

又炒晒ft

有new klay new love 唔明點會輸

ball b 唔好再出喇
陀衰家

Lance弱智

後備都屌打人
我地班正選玩咩呀

乜撚野黎

wtf 20-5 play

又to...

又搶贏板

ball b trade得

HART

返工無得睇
ingram 齋玩 assist?

太子禾真係要見有PG先出b？

on9 WB

wb今年pull up jumper真係

好弱智

心仔食左春藥?
守撚到西書air ball

Westbrook 做乜鳩

心守得好

要證明俾大家睇無留錯

hart 鎖死西書

西書

唔好出波b啦求下你

羞恥play
好似見到黃宗澤同Eason一齊唱K歌之王咁

雖然我迷b 但都唔想佢出

hart 守到龜龜反肚

第一節完左已經放置做其他野
點知返到黎就反cup

bjai 一落場 成隊生猛到

真

Kuz 心 好j 到
Btw 未撚再出my boy

學友

心仔好撚有沖勁

出返雲加未

岩 My boy呢期廢到一個點 攻守都唔得

倒水未

一無睇就反cup

Zubac ＋21

okc倒緊

原來暫時罰球100%

禾哥 怪錯你了

禾："The biggest difference now is we dont have B jai"

對面出PG了 , 要出 Bjai 了

心仔3333

BALL ANSWER 3

HART CARRY 緊?

PG勁到

PG球技真係好完美。。。。

On9
B一上番場
對面入3分
自己友快攻3打1炒粉

未撚出啦

無弱點

PG 咁都入

仲要幾型下

kuz好獨

bjai刷ass

但有靚assist 播

出B =倒水

黑氣石又俾人入3分

仆你個街b 妹足7秒先過半場

換走B 啦屌

關B仔咩事

走啦 bjai 屌你老母
一落場即倒水

傳啦on9

OKC d啦啦隊幾肥美

出b=對家追分

班後備ball movement 好好多

屌佢老尾三打一都唔傳，轉頭比人隊個三分，來回5分波

我屌你 廢格信平時都係交開0分 你班蛋散都唔係咁守掛
入好撚多

次次見親B仔帶波, 硬係覺得會收皮

點解啲快攻打得咁柒

變返9打

波仔快到

唔講以為對面冇出Pg

支持我禾雪McGee !

依球都and 1唔到

應該好似網雪羅咁雪B仔

bi+b 同場，對面放房收縮防線

出多d雲加好過

又唔守3

B仔紮撚住兩條辮仔係咩意思

Bjai個新髮型鬼妹公主頭咁

其實佢上籃嗰幾步好似亂哂

唔關事
未出b前冇咁on9
出左b就on9

雲加

呢啲真係場場都有
明明已經得反擊一樣係比較好
點知成日快攻炒粉士氣都輸埋

有冇人有b jai 電話
幫我話佢知，傳個頭真係好核突

又係b俾人入3分，好彩雲加answer3

B 係咪ON9
自己失位又俾人射幾球3

收皮啦 Ingram

好想要pg

Ingram係唔柒守廢格信

B哥成9日學人補位 失左3球3分
好撚ON9

B仔pump唔撚入就早D傳波啦屌

B仔8個ast

失左起碼3球

呢樣真

pg真係完美過Irene
想娶

B哥D IQ低到 補乜春位姐
出黎2分鐘俾人射左9分

呢個page D 人反B反到失去左理智

無可能啦

係 起碼

Ball d 進攻想點 之前都唔見佢係咁射中距

Ball!

成個無得分能力嘅廢老咁

罰球仲係100%緊
食咗咩禁藥

痴撚線唔鬼守放波射

早賣早著啦

BBB

B呢節傳波ok

正常都唔守

B子D傳波係咪有R9教路
唔好再成日痂實個波岩架喇

9 個ast 比人話係被迫傳 , 原來NBA 咁易打

9 assist 1 to 洗唔洗屌

夠唔夠補失既3s

要

剷唔入先傳波

又要波carry

所以話牙標好啱我湖用
留到ball /b 其一都夾

最好keep住放ball射

有價好賣

咁樣捉戰犯
有排玩

除咗補位個球柒 其他兩球守得有咩問題

隊友走到位先入

有咩問題

留波夠 放生b

明明今年three ball重準過kuz

天佑我湖

係公海班友都唔SUPPORT我地既

事實係佢失哂位俾人射左3球3

對面直接唔防佢 去補防
一定要射

ball 追求緊3準過ft

要trade

唔撚計啦
唔夾吾皇係原罪

哇波

總之對面入就係b錯

哇ball!!

B子原來而家拎得兩分
一陣佢發埋力咪不得了

B仔

I told you guys

又黎on9 turnover

咁都travel , Harden 果D係咩?

平時笑波仔得助攻 唔識入波.
再笑馬 入咁多分都唔夠佢失分
宜家就反吹奏 B仔 ASSIST 無視佢防守

Quota留最尾用

Ball>Westbrook

ball 》》》》westbrook

學鏵哥話
Nba 球員個mean 可靠度都好高

公海都好理

無力發啦

ball球三分型到

wb開始回緊塘

Merely 陳述數字都吹到吹捧

b 一場quota得20分，下半場實爆

唔係幾鍾意b控住個波打
唔明點解要佢咁打

估下半場出得最多果個係邊個???

廢龜 回左十世啦

真心除左最初底線果球 , 其他果兩球真係正常play 黎
平時馬亂咁補位/ 比人3+1 又唔見你地屌得咁行
總之一句講哂 B是原罪

講到b今場守到好差咁

hart 西書stopper

費格信咁準

學友又出鏡

因為佢冇c & s
唔比波佢控等於叫佢來回跑

Ball只係打咗15分鐘

D quota今場分左D去助攻喇

有冇睇錯 FT 9/9，睇黎下半場D FT凍過水..

學友catch勁過牙古

明明波三分命中都叫見得人
但周街都話佢唔識射

除左FT
波今季好似樣樣命中都係進步

原來Ball 10射4中，馬6射4中

事實上B嘅防守勁過馬 進攻勁過波

B 9ast

bjai今日罰球100%

咁key波同TO呢

反冥想黨輸了

夏天傷左腳先練少
但手部力量明顯強過上年

輸波屌b 贏波都屌b

Ket波同TO計落進攻？ 就算計埋 overall進攻都勁過波啦

你覺得Key ball Kuz 好勁? 波TO 好少 ?

團體運動，一個一勁冇撚用
最緊要係夾

FOJ

睇完馬d 持球攻真係得啖笑

空曬唔計

你比ball key波打 有個問題係 無mid range game, 上籃唔好
對面都放佢射 佢空哂放籃都未必入

所以而家叫b key

馬第2年，仲想點
B第3年都咁廢就躝啦，21歲要成形，再講潛力真係比人笑

預計b今場無20分又俾人屌

快d走啦b

呀ball 目前黎講 唔可能做主力key果個 一key得多 人地實睇得穿 你9成都係交 好易有TO

第一節太多to同無揹位

B 仔Career high ast 係幾多

B 仔打過下控球前鋒 9 ast
組織可能仲勁過牙ball
ball 仔唔識半場陣地

宜家b既打法
占屎一出一定同b撞位

Tyson柒唔柒啲

B專心d 好wor

但ball防反勁
其實互補不足囉

Bjai我屌你老母
真係成pat屎咁

TO又要比人屌了

倒啊倒水

波！

KCP呢球好靚

Ball = 真 young core

拳王唔好傷呀

Ball 第三節又黎料

波勁閪到

禾少又可以續命

點解打弱隊可以輸

拳王手指

第四節輸鳩硬

Q4倒硬

之前既3分quota原來就係留哂係呢場用

係咪話湖人終於請左shooting trainer

觀眾席D blonde真係幾正

拳王好似OK

心理質素差

kcp and wagner

廢Sir 勁撚到

PG真係好勁

25

中完風都咁勁

屌你無限籃板同3分

好似請咗kcp嗰個

籃板

25到

一下追6分

又俾啲2打6起機

鳩撚鳩

上次好似又係打到咁
點知比OKC Q4守死哂

5 points pla

D籃板

板啊仆街

西女人勁到

佢著紫黃色波衫一定仲好睇

真Kobe接班人

屌 大家都係G
點解差咁遠

I love la

但最尾 #unfinished business

Tyson Chandler’s ring finger on his right hand popped out, but they popped it back in during the time out, and he remains in the game.

咁PG出手少好多

KOBE LOL

bjai 你打D league 算啦

Pope

廢夾遜

鐵血

馬on9 TO

Ferguson

好戲到

出Myboy 死硬

好彩係無名指, 射波唔算太用到

佢都唔射波嘅

Kuz answer

Answer3

0-5 FG 0%

kcp 真係愈打愈好

kuzz

Bjai唔夠wb打

馬柒夠未

廢b明知佢打唔入先叫佢控波

雲爺爺對費蛇

B仔一有波到手 , 對面就double team 佢

馬派完膠未

有無手足預見到收局又爆炸

炒到對面爆炸

B增磅啦，睇佢打都覺得辛苦

B仔今場都幾慘
未係運動戰入過波

輸b

Hart 其實成9日都推人

出波個下唔夠爽

出返雲加未呀屌

Kuz今日幾射得

馬又33333

下場打水箭
唔怪得要練好D罰波

B仔做咩唔射中距

依家爆哂D體力
第4節就可以被守死了

PG 好撚勁

PG好勁

對面先有得射，我地都無

呢啲先係架嘛

pg勁閪到

B 防守好

其實對面都幾on9
咁多人守b隻
正常一個守就夠，反b仔唔入

下
係人地多罰球，關我地撚事？

你又岩 又睇哈登一個射多過對家全隊

岩岩果球有邊個守到 ?

Hart on9

咁樣被wb執返

Mcgee

逐球論姐

識搶板未

好撚on9

Green

真係要求太高
對位如日中天既PG, 有幾多個可以守死佢

今場輸好撚多呢d on9 ball

法國HART 成日搶隊友籃板 搞到TO... E幾場都有

淨係今場？

Hart勇猛到

又燈

心仔搏到

德國仔

屌 Bjai 你自己辭職啦

B......

呢球重多20磅入咗啦

又要豬了

倒了

Newk

Klay 出手靚到仆街

第四節豬硬

B仔今日應該一個FG 都入唔到

cup

今日Bench 好勁

Pg 個種打波節奏
不溫不火，好j到

馬

trade 得

好彩對面派吓膠

傻仔豬

FLOP

第四節可以爆返廿分

Kuz

Q4俾PG禁住打

Kuz finishing

差d又charge

PG 今日應該有40分 , 預計第4節會爆

禾少同球證UP乜鳩呢

係咪請咗射波教練
ft12/13

點解呀b唔長肉

打湖出120%力

第4節一定輸經驗同教練

迷young core都開始對ingram無耐性了

第4節見真章了，好緊張

Megee今日打得好差

Svi都有wide open 3分入

岩岩聽到完來JOST |HART 都係得FT 69%...
仲學人做射手

傳波mode

幾場了

完全係屈機

FT 全NBA 最差，你估流架

無左占同朗就無哂

佢個shooting form又係鳩

最後我地會係咁單打入唔到波

打唔入傳波算啦

傳炸彈-6有助功咋
睇佢啲持球單打真係有啲燥

B 仔仲未有FG

人地防守勁姐
0-7 唔係佢錯

IG 留16分第四節入

今場pg幾多神仙球
早幾年B換左pg已經可以同湧打下

Lakers 127 : Warriors 101

Hart good d

Ball 傷左? 做咩出咁少 ?

本身炒

翻工冇睇
點解冇啦啦打由17比30打到宜家咁

.........

劇本黎

班bench爭氣

3+1

又 3+1

好多3分foul

呀寶

又輸4pt play

Beasley Hart

準撚到

好勁對面

見到b仔單打就火滾

兩下都係 b easy

Wb rainbow

兩隊聯盟包尾三分今日食曬春藥

豬霸勁到

豬伯真係救世主

zubac

rainbrick

唔駛AD黎啦

湖人應該贏

而家興坐係地傳波 ?

FT 92.3

Beasley 都唔係好打到

繼續beasley

beasy 柒撚完未。。

Beasy今日做乜

成日話b夾唔到foj,而家唔洗你夾，又球球都比你打啦，入下球波得唔得呀

禾仔

對面🐢仲柒

無出都屌

雲加真係弱智

廢到要豬霸carry後備

對面跌撚夠未

B仔4分完場

小學學界

flop夠未

湖有咁多TO都打到同OKC咁上下

豬巴 = GASOL

11助 夠做

Wa Zubac 18pts 9reb

舞王唔好撚上腦呀

陰功，b變左湖區過街老鼠
贏波點都唔關佢事，輸波就一定係戰犯

josh hart 為左夾adams 放空WB 射3
個腦諗咩

滑拿

禾 唔出返正選

雲加俾人打哂都冇雞

咁都off foul

雲爺爺好撚搏命

有腦

11個ast 都戰犯

等吾皇出返黎
輸波咩獲位就變返吾皇ga la

不過西書今日鳩鳩地

應該落左order
唔係佢一個係咁
應該因該okc3分差

豬霸Carry

今場唔應該放啦
對面準到仆街

但西書3分 44.4%

豬 17分鐘
18+9

-6 唔計啊

西書今年三分係偏柒

以事論事姐
你話佢出場係做駁腳打無球接吉位都仲話
佢出場hold球權㗎

mj

Svi

哇adams

Klay

SVI

Adams 對住潮班傻9
打到 大夢咁款

單打唔入又屌佢獨
傳波助攻又屌佢-6傳炸彈
而家連坐緊bench都俾人鞭屍

PG都有MVP chant

咁應該俾邊個key?

都係賭

坐緊bench 都見到有人話見佢單打就燥

svi 仲話係射手

係時候比人炒了

成日縮埋係角落頭既bench到

無ball b 控唔到咁

佢比人迫到冇位上
再屎坑撞棍咁傳個波出去姐

輸就輸硬ga la , 不過今日輸得幾好睇

有AST mode 係好事黎
起馬冇手感入唔到波都有貢獻

坐緊bench都俾人鞭，反b癲到

睇唔透禾頓到底有冇料

講緊Beasy ，未屈

到依家都睇唔透

Key乜呀
請佢單打呀

球球鳩上 到依家都未入到波
turnover 又多

講

今日精神面貌唔錯，之前個幾場係咁就唔使輸喇

咁易比你睇穿就唔係食神啦

係囉, 隊友入到先執到個ast 咋麻 , 隊友把握得好咋麻

禾垃圾黎，無樣掂

好撚慘 就黎佢呼吸都係原罪

No look 比ball個球唔計
Ball走位靚姐

所以之前屌BALL 得助攻 無得分 果班係????

B 依家Time out 後應該出返啦

55湖

Wa kuz

mamba mentality

wa

屌其他人射到 佢做乜要球球單打
佢宜家做助攻又唔得？你話佢唔射得又唔撚傳就要屌啫

Kuz anwser

Kuz 型到

今場啲罰球兩隊掉轉左

仆街 毒瘤Bjai 又上場啦

Wa 咁樣

禾少果然唔會比我地睇穿

Wa kuzzzz

痴撚線
一準備入場
對面就有罰波

B仔要接管比賽了

再入

Kuzzzzz

Kobe降臨

Kuzma

Hart hustle

上腦了

在場5個都係young core ?

又黑

Ref

黑

球證嬴

ref

黑哨

Kuz ......

又玩黑哨 屌

屌你老味 黑到

Diu

盲撚咗

球證發雞盲

屌球證真係盲

屌你老母無得review ?

準備t

B jai 腳頭真係衰

REF

球證死全家啦

On9 咁黑都得既

黑完再三分play 屌你老母

diu，裁狗

擺明黑哨啦 屌

咁都睇得錯？

Fk u ref

比返個波人 即刻and one

2分鐘內先會

湖又比ref逼害

on lun 9 referee

黑雞 爽

呢球好撚易睇
屌你老母

Kuzzzzzz獨撚到閪咁

仲未慣雷霆黑哨？

屌佢老味咁樣輸2+1
球證on99

輸黑哨 無計

禾咁燥真係小心畀人吹T

今場咁hot算啦

係正面前
屌你老母

lakers抵撚死

唔review即刻俾okc開波

睇唔撚到就睇playback啦 重要即刻吹and one

屌你老母裁犬 吹錯又唔使罰 投訴又唔得

正義必勝

仲好意思走出黎呀
0-7 0%FG

你哋中咗幾多westbrook塊面?

Zu

成個波改變方向都錯得

傳得幾撚瀟灑

屌 枱都拍撚爆

豬霸型到

kuzma zubac ＝ kobe oneal

豬

Kuz傳波好有高比味道

IG上力得下分未

Ig 守到 pg變傻仔

豬霸勁能到

IG 防守廢

B出黎拖累大家咋

lakers hh

個勢似OT

唔好要求咁多
場均16+2
而家11ast拉返均4分差唔多

屌你咩BBB

又係b 搞到ball turnover

呢球做咩..

Ball仔忽然腦抽筋

又foul?

E D時候點解唔換KCP出黎...
hart進攻暫時真係冇咩用..
成日PNR 但又傳唔到攻唔到

做乜鳩丟出界

吹撚完未

準備熱血輸波

Zuuuu

豬伯打撚到四大中鋒咁

又吹

係咁吹

又foul乜撚

OlaZuwon

又foul

黑撚到 球證

豬霸=白oneal

豬霸今日有 Thomas Bryant 一半咁勁

又玩一分雨

Kuzzzzzz

feel 到西女人絕殺

馬接管比賽

hart

Hart

熱血贏波

HART好撚勁

Hart ho ball

學友開PO 又嬴一場

入晒

爭氣

豬伯=oneal
馬=kobe
Ball=Kidd
屌喇星, 我地隊湖仲唔撚champ

唔明點解會話我燈

好彩無james
呢2球罰波實炒

咪燈

今日湖人D罰球做乜鳩

上個星期燈到仆街

大心臟

KCP要出

Ball kuz hart 都做到野

真心淆pg

點會呢啲時候俾ball射三分

屌你啦

大心臟無異議啦心jaj

kuzma zubac= kobe oneal

ig 守 pg

今日三個都生性 仲有豬

馬勁到

佢唔會去搶嗰個籃板 罰球線都唔使上

頂住

呢5個好睇
不過bi比人守到仆街

Svi and Wagner

今場反cup最主要係冇再出 myboy 個傻9

IG穆四節係咪冇做過D咩 ?

5 個young core 打最尾

點解？咪就係呢個off reb 咁解

KCP PLZ

真，回曬塘

證明夠打

波都9 ASSIST

心仔好波

搶籃板啊on9

豬霸又返生

心仔今日搶板贏左水行俠幾多次

5.3s PG絕殺

守PG 守得幾好

燈

ON9. Bjai
唔拎波打
搞到Kuz 比人block

l心仔啲板

Kuz 獨到

已經搞唔清你想燈定唔想燈

真係3ft

加時了

我錯了

lonzo ball

馬逼害心仔

...

Foul???

燈撚到

仆街

笑狗又要幫佢老母執骨

REF PLAN 屌

屌啊 時光倒流
又吹
乜撚

計2球定3球呢

屌

On9 又foul 比西書射咪算

得得得，裁判你玩曬

頂，做乜野

明知射3分都多手...

做咩foul

波真係冇腦

呢下wb醒啦

ON9 BALL ..... 咁樣FOUL

唉呢球

戇鳩仔

真係笑撚死人

OT

3ft

ball仔輸經驗

劇本係入兩球加tip入

炒啦westbrick

痴撚線

來foul before shoot 迫佢射2罰，但太慢

應該想foul to give不過估唔到wb會起手

後生仔始終係後生仔

等等等 等到起手先foul ball on99

仆街了

真係好撚on9

都話第4節輸經驗加教練

波絕殺OK?

Lm 絕殺

tie game

ball 驗腦啦 屌

波仔d bb ball iq

臨尾 Kuz ball 1人On9 1球

後咩生仔 根本on9仔

B仔要絕殺了

屌 輸戇鳩

絕殺

贏到以後唔開post燈

打OT潮人輸9成

On 9 ball

咁都估唔到？
用屎忽打波？

屌 西書真係大心臟

lonzo咁撚on9？？？？？？懶鳩叻？？？？？

其實如果交多D比PG 打 , 嬴左好耐啦廿

ball 係foul 就一早foul啦
一早foul係兩球ja ma

同紐約人條7頭皮差唔多

波B馬逼害我心

禾仔考牌

其實foul佢俾佢射兩罰係ok嘅
輸經驗
一係就攬到佢起唔到手啦

屌 真係好撚呆鳩
加時死左一大半

一定無play

唔打加時啦

ai

Kuz 差小小

屌 OT

屌 差D
OT

唔係唔foul得 係foul得慢

-dd

咩戰術呀呢個 ?